香港人 戴返個口罩先啦

唔好理係飛沫定結膜傳播
做好左個人衛生先